<突發>網民爆出丁可欣(火雞姐)同樣是欺凌者弟弟IG

IG:

呢位師弟真係呢

弟弟唔知有冇學足家姐啲衰野呢

睇嚟同家姐一樣
都係咁仆街咁冇家教

幾靚仔 可以俾我屌

點解唔係姓丁既

丁可欣算D咩明星呀

點解佢細佬姓左既
唔同老豆？

推

幾大抽 我願意俾佢屌
利申 me not gay

幾靚仔
算啦見佢咁靚仔原諒佢啦

佢老豆姓左，可唔可以姓埋右？

好多同母異父 媽啊 好亂啊
媽咪再婚過兩次 每次都生咗一對仔女
所以佢而家一共有4個細佬妹
丁可欣:(我有兩個細佬兩個細妹）
有3任繼父

果然有其母必有其女

呢位師兄惡到呢

老母在此

推到細佬都收皮

正 想跟他做愛

老母都係公廁

笑撚死

真係屌佢老母
一睇就知做雞

兩條垃圾

推啊 臭雞

究竟有幾多個繼父

有冇人建議 除咗連登推post
有冇啲咩其他方法造死條八婆丁可欣

推撚到佢收皮啦 連佢細佬都係咁既人原來

原來成家都仆街黎

如果想支持「封殺丁可欣行動」去Instagram開Post
Hashtag #丁可欣 #火雞姐 #封殺丁可欣
（就算係Private Ac都無所謂 唔可以比件事沉底）

推撚到佢收皮

推！

算啦 咁靚仔

日日推post都無乜效咁
有無巴絲有第二啲方法可以最直接一舖拉丁可欣落黎

佢已經完全當冇事發生喎

仲以為佢細佬系劉馬車添... 女版劉馬車!

愈爆愈多

佢老母識一個男人就生一個，好似d雌馬配種咁

人盡可夫

收撚皮啦你自己中4又撚鳩啲低Form

Up

幾靚仔，這個我可以

大家姐:丁可欣 (火雞姐)
二哥: 劉駿軒 (劉馬車, 已失散)
三弟: 左煒霖

.

撚識你老鼠咩 畢咗業好撚耐啦

喂,三弟,差你炸

大家姐:丁可欣 (火雞姐)
二哥: 劉駿軒 (劉馬車, 已失散)
三弟: 左煒霖

喂樓主! 搵多D料,原來丁是運動型的人,過往我觀察帶頭哈人多數是運動型,難怪她哈哈霸霸, 另外她原來有很多男朋友,而且也是運動型

原來劉馬車個名係咁黎

原來雜種狗黎

睇個樣都知成日帶頭欺凌人

唔好侮辱馬車

咁靚仔
好想俾佢欺凌

幾靚仔

靚仔

講還講⋯⋯

唔怪得之啦，原來成班都係垃圾家族，唔使驗dna都知親生

一個人係咁就話個人問題
兩個係咁證明真係無家教

丁家父母教子無方 推到佢父母都出黎道歉

有無機會I'm my own grandpa?

好大條..

推撚死佢

一門三傑

大隻還大隻，但真係好撚矮

成家都係垃圾
有無人講緊佢老豆係咪強姦犯
佢老母係咪老千

靚到咁
被欺凌都冇咁傷心
好過俾柒頭蝦啦

佢老母係咪老千我唔知
但一定係臭雞 生咗咁多件垃圾都唔撚教
同豬乸有乜分別

成家都

細佬幾靚仔
但一睇就知大陸樣

其實佢老母係咪大陸人
大陸西不嬲都唔撚識教仔女

Btw條臭雞真心好樣衰點解有人簽佢
插蘇鼻鼻孔大向外反鼻樑又扁
對眼仲死 眼無神三白眼仲要豆雞

件事越嚟越複雜

垃圾破碎低等家庭係咁架喇

Push

屌你老母臭雞無資格教做人 社會垃圾

推到佢仆街

幾好樣

啊媽幾靚女

唔好咁樣侮辱啲豬乸啦

成個王菲咁 三家性奴

香港人很善忘

個賊婆咪以為香港人善忘所以日日出post扮冇事
咪照樣俾人係cm屌到佢反皮

正撚到

原來個老母係淫底兼公廁
鍾意俾唔同男人抽插
難怪丁小姐都係
有咁嘅老母咪有咁嘅女

唉 做到明星先算啦

家姐,我終於認返你啦!!! 原來我有咁多細佬妹架!!!(設計對白)

馬車哥! 此事關乎到你身世, 你做唔倒 Youtuber 姐, 連登十分歡迎你,你又有連登脹, 入黎程清下或評論下你家姐, 當做返件好事

已通知劉馬車,希望佢睇倒

有咩 佢繼續唔理 大家都無咁有毅力 然後大家就唔記得lu

火雞姐和劉馬車的比較

主要使用的網絡平台:
火雞姐: YouTube
劉馬車: YouTube

拍片方式:
火雞姐: 主要拍攝自己,並表現瘋狂地以粗俗的方式說個人意見, 在表現正常的影片中會唱歌
劉馬車: 主要拍攝自己,並表現瘋狂地以粗俗的方式說個人意見, 在表現正常的影片中會唱歌

外觀:
火雞姐: 和劉馬車相似,但無明顯的鬥雞眼
劉馬車: 和火雞姐相似,但有明顯的鬥雞眼

感情狀況:
火雞姐: 在訪問中聲稱自己有很多男朋友, 而且當中不少也喜歡打籃球
劉馬車: 曾追求過多名女生,但關係不長久

喜好:
火雞姐: 唱歌,拍片,引人注意,打波,跳舞,欺凌弱小,偷東西
劉馬車: 唱歌,拍片,引人注意,追MK妹, 冒險

補充,其實火雞姐有鬥雞眼,只是無劉馬車禁明顯

成個大陸仔咁

唔知點解睇到佢老母再婚三次 每次生一對呢句笑撚左 仲勁過王菲

火雞姐係咪天水圍d支那雞後代

有時真係唔明點解可以咁無家教
姐弟都係咁
咁佢老母都應該垃圾黎

pish

睇佢訪問似背稿加講大話
唔似有賠償比人 問乜都答唔到
想等件事淡左就算？

老豆老母教到啲細路鳩下鳩下咁

P

被老豆老母放棄
老母好似豬咁周圍同人生仔
又唔教好自己生出啲仆街仔女
然後啲仆街仔女就周圍欺凌人
究竟係邊個錯

[member]

[/member

大家開左未

成家都係仆街同小偷

痴撚線
拍近親都有排拍

總知丁小姐拍咩代言都唔撚用

火雞姐,劉馬車,左煒霖的比較

主要使用的網絡平台:
火雞姐: YouTube
劉馬車: YouTube
左煒霖: Instagram

AKA:
火雞姐: 雙刀火雞
劉馬車: 天水圍陳浩南
左煒霖: Romagiles

拍片方式:
火雞姐: 主要拍攝自己,並表現瘋狂地以粗俗的方式說個人意見, 在表現正常的影片中會唱歌
劉馬車: 主要拍攝自己,並表現瘋狂地以粗俗的方式說個人意見, 在表現正常的影片中會唱歌
左煒霖: (待大家編輯)

外觀:
火雞姐: 和劉馬車相似
劉馬車: 和火雞姐相似
左煒霖: 和林峯相似

感情狀況:
火雞姐: 在訪問中聲稱自己有很多男朋友, 而且當中不少也喜歡打籃球
劉馬車: 曾追求過多名女生,但關係不長久
左煒霖: (待大家編輯)

喜好:
火雞姐: 唱歌,拍片,引人注意,打波,跳舞,欺凌弱小,偷東西
劉馬車: 唱歌,拍片,引人注意,旅行,追MK妹, 冒險
左煒霖: (待大家編輯)

點解霖峯完全唔似佢呀哥家姐既?
霖峯,如果你真係無辜唔關事,記得情清畫清界線,唔想起錯底

火雞姐,劉馬車,左煒霖的比較

主要使用的網絡平台:
火雞姐: YouTube
劉馬車: YouTube
左煒霖: Instagram

AKA:
火雞姐: 雙刀火雞
劉馬車: 天水圍陳浩南
左煒霖: Romagiles

拍片方式:
火雞姐: 主要拍攝自己,並表現瘋狂地以粗俗的方式說個人意見, 在表現正常的影片中會唱歌
劉馬車: 主要拍攝自己,並表現瘋狂地以粗俗的方式說個人意見, 在表現正常的影片中會唱歌
左煒霖: 正常地自拍或找另一個人影自己,像普通人地分享生活點滴

外觀:
火雞姐: 和劉馬車相似
劉馬車: 和火雞姐相似
左煒霖: 和林峯相似

感情狀況:
火雞姐: 在訪問中聲稱自己有很多男朋友, 而且當中不少也喜歡打籃球
劉馬車: 曾追求過多名女生,但關係不長久
左煒霖: 根據照片估計,並非單身

喜好:
火雞姐: 唱歌,拍片,引人注意,打波,跳舞,欺凌弱小,偷東西
劉馬車: 唱歌,拍片,引人注意,旅行,追MK妹, 冒險
左煒霖: 運動,影相分享生活點滴

以上都是根據ig照片而估計,只供參考,雖然我們不可一口咬定霖必是欺凌者,此中冇証據,唔可以亂屈人,但已知火雞姐和劉馬車是歸類同一類人,而霖從以上資料都不像佢呀哥家姐

但實製上係點好難講,三姐弟是同一類並不出奇,點都好,霖,你家姐件事爆左同有人説你欺凌,已經是一個警號,你有冇欺凌只有知情人及你知,如果你有欺凌人希望你現在開始改過,相信你都不想有你家姐的下場,自己好自為知

［丁可欣欺凌同學］
又一位受害者出黎爆料

做得好

大家姐: 大埔淫亂天后
二哥:天水圍淫亂天王
三哥:霖峯
四弟/妹:?
五弟/妹:?

天水圍淫亂天王

大埔淫亂天后

屌你真係好撚柒樣衰
收斂下啦 仲以為自己好紅啊？
扮冇嘢就可以當冇事
面皮厚撚到癲 想紅想到上晒腦

細佬霖峯的回應

多謝你回應我們,其實連登巴打對你懷疑欺凌主要是因早前FB有人爆料,我都相信掉廁紙不屬於欺凌,你願意回應都証明你知道欺凌是錯的,希望你不要學你家姐,如果你家姐哈你,歡迎爆料

屌

兩個個樣都係mk+臭串

丁可欣(火雞姐)為上位食導演彭浩翔斷正